有冇人有搣手指既習慣？

由細都大都有，會搣到手指損哂，但呢排好似嚴重，成日搣到成塊皮冇左，流哂血，好痛
其實點解會呢個習慣？點樣可以戒左佢？

我係咪識你

可能係

咬加搣

咬就冇，係搣手指同指甲

有時短嗰啲搣唔到就用牙咬好爽

我係指甲全用指甲解決，冇用指甲鉗十幾年
倒刺有時都會順便搞埋，但都唔敢亂嚟，因為容易搣甩皮會痛幾日

有 尤其是返pt無野做嗰陣搣得仲勁 成日搣到流哂血搞到啲呀姐好緊張咁問我有無事

搣指甲搣左十幾年 為左一個男仔 我成功咁戒左

我都咬左十年
戒左2個月 但未戒到咬手指公

咬加搣
本身諗住戒
點知中學嗰時坐隔離嗰個都成日咬
於是兩個繼續一齊咬

hehe

我都係... 又咬又搣，今日開始戒

我都係
廿幾年都改唔到
摵到隻手鞋拾拾

一多野諗就咬

有 而家兩隻手指公好似唔識埋返口咁

為咗現任而努力地改緊呢個壞習慣
我係只要一發呆 就會好不自覺咁搣

其實搣完手指搞到啲肉露曬出黎
冇咗塊皮 人地睇到係一件好核突嘅事
所以真係 要戒咗呢個壞習慣佢

搣咗十幾年
最近第一次整gel甲 無嘢搣
d指甲仲生靚咗

每次搣到有傷口會痛先停手

見到指甲長長地 有啲白色就好想咬

好肉酸架

我咁岩搣緊 一睇到依個post停左手